{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023062384138/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "로고플레이 칼라넥 풀오버 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsブランドのニットフルオーバーはロゴプレイとカラーディテールがポイントの商品番号FW23 / 353751MB10で、軽い素材で製作され真夏から初秋まで活用しやすいです。 アイボリー色で様々なボトムスとマッチできてスタイリングが簡単です。 表地はアクリル67%、ナイロン33%で、本製品はドライクリーニングする必要があります。 摩擦により毛羽立ちが発生したり、外部摩擦でほつれ現象が発生することがあるので注意してください。 バッグの着用などで摩擦を避け、ファスナー/ボタン/スナップはロックした後、裏返して洗濯してください。 所属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯し、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 暖房器具など熱気を近づけてはならず、水洗いの際には多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用や保管の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用にも注意しなければならず、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管することをお勧めし、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットフルオーバーのブランドは何ですか？",
            "answer": "８秒ブランドのニットフルオーバーです。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーのポイントは何ですか？",
            "answer": "ロゴプレイとカラーディテールがポイントです。"
        },
        {
            "question": "どのようなボトムスと合わせることができますか？",
            "answer": "アイボリー色なので、様々なボトムスとマッチします。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "アクリル67%、ナイロン33%です。"
        },
        {
            "question": "どのように手入れすればよいですか？",
            "answer": "ドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちやほつれ現象が発生することがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "バッグの着用などで摩擦を避け、ロックした後に裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "取り外し可能な所属物はありますか？",
            "answer": "所属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "どのように保管すればよいですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気を近づけず、防湿剤と一緒に保管することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品は色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "敏感肌の方は注意が必要ですか？",
            "answer": "敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 442
    }
}